美國政局簡述

當今美國政局變化因素主要係兩個勢力「大美國陣營」同「影子政府」之間嘅內鬥

影子政府掌控民主黨，媒體，金融，學術機構，藥廠等等

而大美國陣營嘅組成主要有政府，軍方，企業等等

最近大家都見，大美國陣營嘗試披露對影子政府不利嘅消息，係受影子政府操縱嘅社交媒體被封閉

顯示大美國陣營正在尋求黎自民間嘅更多支持卻遇到好大阻力

點分大美國/影子

民主黨就影子政府，共和黨就大美國

影子政府 = deep state

係 Trump 自己爆出黎

大美國陣營正在爭扎保住總統個位

如果失去總統權力，大美國陣營有可能被清算

否則，影子政府嘅野會陸續曝光

咁如果拉闊個畫面睇
支共係成個格局既角色應該係咩？
因為Deep State 應該係以全球計

唔知點解覺得香港人心裡面係支持影子政府 ....

乜又係你條痴線佬

警告！Biden 上台後恐怕落實計劃推翻中共

無錯影子政府係全球計，架構係點唔知（等trump爆料)

可以大膽假設中共係影子政府架構入面，但邊個位置同埋有幾多權力就唔知

影子政府唔會理你乜黨

但已經100%控制民主黨，及部分共和黨人都係佢成員

九up

覺得香港人感性上支持大美國陣營，理性上同影子政府合作

因為香港人感性上支持反共手足，理性上會去幫助維持體制穩定

呢啲事香港人係唔會理，我就好似trump 咁畀人當傻仔

知道美國政局勢力分佈有助重新定義輸贏

支共係deep state角色應該等同Wall Street
或者白手套
但支共入邊仲可以再分唔同派別

有人話香港人要開始connect 美國民主黨

不如去connect 中共更直接

個人看法補充：
大美國仲有福音基督派
deep state仲有專業人士界別

唔好以為連登行得好前
最少過多幾年先會接受deep state

Thanks

的確係連登講deep state會俾人話邊有咁多陰謀論
但係睇歷史都知每個朝代都有黨爭同好多唔見得光嘅野

因為傳媒唔講唔提連香港人就唔會想理
即使Trump已經開晒口佢係同緊deep state都唔想理

香港人由讀書開始已經慣咗畀人餵
結果咪就係咁

民主黨同共和黨布殊派系都係deep state可接受嘅人選。16年Trump主打保護美國本土工人，用基層群眾嘅力量騎劫同改造咗原本由deep state控制嘅共和黨，再贏埋大選。所以之後四年deep state發功屌Trump民粹兼獵巫獵足四年，其實民粹嘅意思就係佢服侍普羅大眾本土工人而唔係服侍deep state同華爾街精英

呢條片係意大利一個議員爆deep state

如果唔係全球性就好難解釋到意大利一個議員咁清楚佢地

香港人以為美畀中共滲透，trump 輸左中共就可以統治世界

但 trump 打緊嘅係影子政府，中共只係影子政府嘅其中一部份

香港人關心嘅只係中共倒台，卻對 trump 嘅處境不聞不問

影子政府可以隨時捨棄中共，如果香港人想要嘅只係咁簡單，當有日全世界落係影子政府手上時希望你地仲黎得切知錯

會唔會同光明會有關?

記得光明會95年卡牌有張係講trump

所以點解不停會有警察殺黑人

樓主信QAnon？

原來數學上有樣野叫虛數 "imaginary number"

數學家「幻想」有啲數平方左之後係 -1

佢地證明唔到虛數嘅存在，但將虛數代入一啲以前解唔通嘅算式入面就解得通

有啲美國牧師話 trump 會勝選，我都覺得佢會贏

其實一定係會有一堆既得利益者會想係背後影響甚至控制選擇結果，有呢種人甚至團體存在完全係好自然既事黎

至於Deep state既影響力可以去到幾大，呢部份先係陰謀論

trump 係成員
不過唔係成員做唔到總統
或者選到總統都會被踢入會

但根本證明唔到 -1 開方係等於某個數，所以先話佢係 "imaginary"

skepticism 去到某個位就係病態，依家啲人過曬 threshold

如果跟據你咁講
trump 真係好勁

香港人係一個人
佢真係好on9

你睇曬佢咁多part 就會明 因為sqrt (-1)係第二個dimension

叫imaginary 係因為一開始鳩改 冇imaginary number dynamic 啲數要計多個dimensions 難好多

唔係話否定你deep state 嘅theory. 但你無端端講落去數學到好無謂

比㖮啫

有啲野證明唔到但存在，apply 落好多解釋唔到嘅現像就會解得通

AC circuit 咪要用imaginary number

第二個爆影子政府嘅野你地可以放心當佢 9up

但 trump 爆出黎你地都無視，咁即係點呢？原來你地淨係想 trump 幫你地鏟除中共，佢嘅處境就 wfc ....

咁我寧願你用其他方式 基本數學係科學論證根本 你無視基本科學嘅邏輯性對你論證冇幫助

The company?

黃之鋒身為基督徒，又係手足，點解會 connect democrats 同支持 blm?

但我相信佢係影子政府入面並無角色

咪即係海賊王囉

不過DEEP STATE仲未成為世界政府咁解

樓主 = 連登知名Dem 打手

我無否認複數線係一個 dimension

同埋我話「證明唔到 -1 開方係等於某個數」，你唔可以話我錯

既然影子政府控制傳媒，咁啲民調自然係唔可信

中共可以算係棋子，主角其實反而係德國

索羅斯同華爾街大家族係咪都係deep state成員？
係咪deep state暗殺甘乃迺？
而家Trump同deep state好似唔係你死就我亡咁
好有end game feel

同影子政府合作，等於幫影子政府消滅我哋嘅自由
而家就算美國有憲法保障市民言論自由，班影子政府都已經喺度審查全世界嘅言論

如果佢哋連唯一嘅敵手都打敗埋，咁仲有邊個可以與我哋共同對抗共產黨？

索羅斯應該唔係deepstate嘅，但華爾街就好明顯係
我好懷疑deep state最主要嘅力量其實都來自當年嘅stasi

大美國陣營有軍方，怕佢地？

點解咁講

Ironic

佢似真心弱智多D
#8

唔知樓主啲資料係邊度得知，請問你係咪國際關係專家？

樓主今日無食藥 大家原諒佢
之前佢食錯藥就係咁:

收到風 trump 就快死

警告！Biden 上台後恐怕落實計劃推翻中共

英文名字中譯 - 黎子蜂標準版

影子政府可以隨時放棄中共，有需要嘅話

以秩序生產嘅角度嚟講，中國基本上係無法生產秩序。主要原因有幾個：
1.中華民族唔係一個有機共同體，只要無外來秩序輸入（例如以外匯維持嘅武警、監控系統），基本上一瞬間已經會分崩離析（全蟈暴動）
2. 中國並非重要工業國家（簡單啲講，無佢都得，只不過要捱一陣痛），反而日本德國呢啲，如果無佢哋喺度，基本上全世界有好多嘢係會做唔到（例如晶片（日本係全世界唯一有能力造光刻膠、半導體材、高鐵螺絲嘅國家，而光刻機嘅鏡只有德國可以造））
3.中國人最擅長嘅，莫過於用小聰明去抄人嘅嘢，但偏偏呢種小聰明令中國人無法創新

但點解中共會係佢哋棋子呢？就係因為中共可以通過消耗中華民族嘅秩序去生產秩序，同埋中國人係全世界最擅長腐化人哋嘅民族。所以對影子政府嚟講，佢哋係好有用，所以可以做棋子。

而以情報組織嚟講，暫時歷史上最高效率嘅情報組織既唔係kgb亦唔係CIA，而係stasi（東德秘密警察）。而stasi擁有基本上絕大多數歐洲，甚至部分美國政治經濟人物嘅痛腳。
所以大家不妨留意下點解一個東德死肥婆可以掌權十幾年，而且歐盟早唔成立，遲唔成立，偏偏就係兩德統一之後冇幾耐成立。

洗9咁複雜咩、
敵人的敵人就是朋友
就係咁簡單

咁嘅痴線佬開PO可以推3版
有人認真討論
我都真係服了

樓主今日無食藥 大家原諒佢 #63

每個資本主義國家就一定有當地財閥
裙帶關係想以權謀私

Google 超限戰，你就會明個concept。中國人發明

影子政府係耶魯系，故意扶持共匪上台做社會實驗。

香港有堆KOL都耶魯系出身，所以基本上影子政府一直操盤扮撐香港

影子政府=羅德柴爾斯家族

大躍進死 5千萬人，同之後嘅一孩政策都同 bill gates 一直推廣嘅人口控制計劃乎合